（intern jj) 政府intern定 中小企intern好？

小弟有政府intern同一間公司intern嘅offer
人地話係公司做先學到野，但政府intern嗰人工真係好吸引
應該點揀

咩政府部門？

政府cv靚 但冇野做（利申 做過emsd)
細公司學到野

今年都係報政府

幫消防做research

咩意思

做啦 寫落cv靚d